要爭取國際支持，文宣方向應該改變一下

利申：文長或有累贅之處，請勿見怪。
tldr:以人道角度出發，以中共各種人道惡行而導致既種種受壓迫同血淋淋既畫面製作文宣，引起世界關注及同理心，將中共既惡行昭告天下使更多人理解我地當下受共產黨支配底下所受既壓迫。

好多巴絲都提出過一個問題就係成日都話要stand with hong kong，咁到底要做d咩呢？同埋登報之類既外國文宣對我地黎講的確係好震撼，但係調轉諗下如果你係報紙上面見到一頁咁樣既廣告，你可以對件事了解到幾多，又會有幾在意？同時我地清楚單係香港既力量或者係支爆都係難以撼動中共政權，

今次既事件我地大家都知道除左係條例上面有問題，其實更大原因係源自於對共產黨既魚信任同埋恐懼等。今後無論係港獨，一國兩制、定永續基本法，其實講到尾都係要守住現有既制度唔可以比中共蠶食香港。而今次呢場運動得以延續落黎主因都係道德感召。但係唔係人人都有我地咁清楚共產黨所做過既惡行，甚至我地屋企既廢老你問佢佢都係一頭無緒，所以我地文宣既方向應該以中共既惡行出發。

現時文宣方向難以令外國人全面理解我地所受既壓逼。

人係好單純既動物，你同佢地講一國兩制點樣被干預被蠶食都係唔會有人理你，一黎唔關佢地事，二黎唔係咁容易三言兩語就講得清，甚至有好多人都不解既然係同一個國家引渡有咩問題。但係你比d血淋淋既畫面比佢睇比佢地知道我地受壓迫既情況，就已經能夠簡單直接咁產生同理心，以道德感召世界。

點解近排忽然咁多國際聲音出現？與其話有手足舉左外國國旗唱左外國國歌，我更相信係因為警暴既畫面越黎越多亦越黎越殘暴，基於人道問題佢地先冇辦法唔出聲，烏克蘭抗爭好多人都睇過咩事喇，但係有幾多人可以清楚講返一次到底佢地抗爭緊d 乜？大部份人都係因為睇到佢地受壓迫，被暴力鎮壓等既畫面所感染從而變成支持佢地既一方。就好似美國議員話齋，如果一個大國唔為呢d人道問題發聲就會喪失道德權威既地位。

一直以黎我地既文宣策略都係非常被動，每每都係發生左問題先被動咁樣文宣，而且從各方面都睇得出大家都開始攰，文宣既傳播亦比起69及616等時候要弱得多，所以我認為文宣巴絲應該採取主動，整合中共多年黎關於人道人權方面既問題，再加上佢係簽處各種協議後並無如實執行以顯示佢信用有問題，例如新彊、西藏、武漢，社會信用系統等總之越多越好，將共產黨既惡行昭告天下，以唔同既角度去說服唔同既持份者到底共產黨既存在會帶黎乜野威脅，點樣損害佢地既利益等。

香港人好多人心底裡都清楚我地要對抗既係中共而唔係傀儡政權，即使林鄭落台都唔會帶黎改變，但係就好似之前好多巴絲所講，牆內既豬同埋外國人，甚至係好多香港人都唔係咁清楚共享黨做過咩，新疆同武漢發生過咩事都有好多人唔知，以致好多人都唔明白我地有幾逼切要對付中共，外國人更加唔理解點解今次會引發咁大既迴響，所以我地應該整合好共產黨對人民所做過既事整合然後翻譯成唔同國家既語言等世界各國睇清楚中共既真面目，繼而指出中共堀起將會威脅西方民主自由既價值，遊說各國聯合抗共。

對一般大眾黎講可以加深佢地對於共產黨既惡行，令佢地更明白我地既恐懼，對我地既處境產生同理心而企係我地呢邊。我地甚至可以以人道罪行指控中國，反駁牆內豬我地先係愛中國既一群，佢地只係愛黨，實行打著紅旗反紅旗既策略。

單一修例爭議難有空間令他國介入

大家成日都話革命冇希望，其實講到尾都係因為出師無名，想爭取國際支持就應該先比佢地知道放任共產黨唔理會做成咩後果，佢會帶黎咩威脅等等，保障人權絕對係世界上既主流共識，以呢個角度出發絕對比起解釋一大輪發生左咩事，條例有乜問題等等有效得多。

單純以單一議題係好難令外國有大動作既介入，成日都講美軍來了我帶路，但試諗下逃犯條例一個單一既條例爭議又點可能成為出師既名目？但係以人道救援就完全唔同講法，因為人權已經係現代世界既普世價值觀，可以介入既空間自然大好多。同時亦係埋下一粒種子引起世界對中共既警惕，從而引發聯合抗共。

做法已經有唔同巴絲提出過所以就不再詳述，例如social media 開account 整合，開個網站集中整合等等，以下開放比各位手足討論。

終於有一個回覆

佢地已經好多支持
靠自己啦

而且要血淋淋既畫面
我要再睇到有外國人睇完喊

係咪太長冇人睇

自推多野

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 工廈租金大跌, 中小企沒有租金壓力
- 商鋪租金大跌, 小商戶沒有租金壓力
- 住宅租金大跌, 唔洗再住劏房
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新
- 無遊客黎香港, 奶共機場公司跪低

ok

好多文宣都係做黎自己友J

點解推唔到post